[I/A]Digimon ReArise(25)出墮天都救唔到

留意紅字，留意紅字，留意紅字
如有問題，請詳細閱讀以下資料再發問
睇Q&A，睇Q&A，睇Q&A
善用Ctrl + F揾關鍵字

注意！！！iOS同Android互轉會令到魔法石歸零

遊戲畫面

感人機率

遊戲官網：

日文資料網:

遊戲模式:
1. 主線:每個任有3個特殊條件，達成之後有粒星星，每章主線集齊齊所有星星有額外石拎
2. 時限の渦:打bit、特訓料、食物
3. 激突戰:
自己/朋友/公會成員打主線/時限の渦會隨機出現，會跌進化料、CB medal，得分越高越易拎高級素材，素材唔係必出
7lv或以上參興都有超進化core， 4lv或以上有專用core
你完成自己發現嘅lv越多，激突戰嘅lv就會升級
4. Battle Park: 即係pvp，得auto，冇得手動出技，有石同BP medal
5. Underworld: 有20層，每個任打完都有唔同獎勵

デジモン(Digimon)介面
1. 組隊 2. 揀寵入個島入面
3. 轉友情必殺 4. 睇自己有咩寵
5. 圖鑑 6. 賣寵

餵嘢食嘅重要性:
1.餵全隊寵食嘢食到絕好調會有3個額外Drop
2.好似會影響digimon某D數值，例如肚餓爆擊率會低D

育成:
1. 強化:即係升lv，要用bit
2. 特訓/突破界限:集齊6個特訓材料就可以提高現時等級上限
3. 進化:友情度、等級到達要求再加進化料就可以進
4. 升技:一共9lv， 可以食最終進化或前2階嘅自己升技
e.g. 飛行V龍可以食2次自己，3次V龍，4次V仔

プラグイン(Plugin):
幅圖好似CD咁嘅物體，可以幫digimon加數值同異常狀態抗性
有得食其他plugin升到+5，再用bit upgrade星數
食同種類plugin時有2倍經

ガチャ:有3部抽強機，1部石抽digimon、1部石抽plugin、1部友情抽plugin，間中有額外pickup機

ショップ(Shop):
1.必買商品:CB幣10支體水，,BP幣500蚊蛋
2.唔好買110體力包，有10電同1key，多數唔會用到key住，直接用110石回11次體好過
3.有粒40石禁藥，餵比digimon食可以加好多親密

公會:
過左第5章某一節之後就可以入
入完公會記住每日撳出席，25個以上有2萬bit+1電池

Friend:
最好唔好加自己公會嘅人，因為fd同公會成員都可以分享激突戰，咁樣就會有更多激突戰比你打

LIHKG Fd list + 公會list

初期建議流程:
1. 機率太閪，開局打到有20抽，抽到1-3隻究極體之後就最好唔好抽蛋住
2. 推主線直至有得入公會同加好友
3. 多打激突戰換體水/進化core，初期唔夠打都可以照入做寄生蟲，日後有能力就盡量打幫返人
4. 升爆究極體同手頭上比較勁嘅完全體
5. 打多d pvp， 盡快上到4300每星期有400粒綜援石同100bp， 500bp有得換1隻究極體薔薇獸強
6. 有4，5隻究極之後可以抽多d plugin

巴哈新手指南(有圖):

PVP機制：
7月30號更新對手能力值計埋CD，會難打咗好多
想確保自己係先手就要裝+SPD嘅CD

PVP排名方法：
最高9999分，同分跟勝率、場次排
每星期reset去4300，4300以下reset到自己個Rank嘅保險線
勝率唔夠50%或打唔夠35場會降班

抗性CD數值(抗性 + DEF / ATK / SPD)：
普通無個性: 18% (友情抽)
個性Alpha: 24% [鬥技場(BP)幣換@80幣]
個性Beta: 30% + 111 / 196 / 12SPD (石抽)

攻擊CD數值(PWR/TEC + X率 / SPD)：
無個性Alpha:100 + 10% / 10(友抽/主線)
個性Alpha:196 + 15% / 12 [友抽/激戰(CB)點換@250點/鬥技場(BP)幣換@80幣]*
個性Beta:304 + 20% / 14 (石抽)

防CD數值(DEF + HP)：
普通無個性: 64 + 250 (友情抽)
個性Alpha: 111 + 500 [友抽/激戰(CB)點換@250點/鬥技場(BP)幣換@80幣]
個性Beta: 158 + 750 (石抽)
無個性嘅金CD裝 = 只有第1項屬性嘅有個性金CD
用CB幣及BP幣換既CD副效果不同(爆擊或速度)

Buff Turn數計法：
所有Buff / Debuff / 狀態 隔離寫嘅回合
都會係該回合失效 至於點失效 就係該回合 隻寵一普攻 就會全部冇晒
例子 : 防冰2回合
到左第2回合 傻西普攻 身上防冰失效 到高安普攻 高安身上防冰失效

以上Buff / Debuff 同理
例子 : V龍降防2回合
到左第2回合 Boss 一作出常規普攻 佢身上降防降攻 乜野都會失效

傷害計算:(未確定)
```java
[ ATK x (1 + myTotalBuff) - 敵人DEF x (1 + enmeyTotalBuff)] x 1.5^n

ATK = PWR or TEC
myTotalAtkBuff = 隊伍中ATK最高嘅1個主動/被動BUFF - 敵人DEBUFF
enemyTotalDefBuff = 敵人DEF BUFF - 我方最高DEF DEBUFF
n=0(冇爆擊) or 1(爆擊)

Q&A:
Q:首抽抽咩?(以下只列出究極體)
A:
泛用: 鋼鐡加魯魯 = 蛇頸龍獸 = 高安杜路獸 >= 閃光暴龍 > 鴉神獸
控場: 蛇頸龍獸 = 木偶獸 = 高安杜路獸 >= 鋼鐡海龍獸 > 鴉神獸 > 王子豆豆獸 > 鋼鐡悟空獸
範圍持續傷害: 科學怪人 = 宇宙腦魔 >= 密涅瓦獸
單體秒殺: 鋼鐡加魯魯 > 閃光暴龍
回血: 蛇頸龍獸
全體防狀態: 鋼鐡加魯魯 > 閃光暴龍 = 鴉神獸

Q:除咗飛V仲有咩完全體勁?
A:喺呢度睇技能

被動/主動最好有埋唔同隊唔重覆防狀態/Buff/Debuff
留意個性，升錯唔好喊，常見有
回復型:回50%(全體)-100%(1隻) hp),視乎情況自己揀
異常狀態型:多體感電,氣絕，呢2種暫時究極體技能無解
高攻擊型:主動單體高%傷害果堆
Buff型:副技+60% PWR/TEC 果堆
挑釁: 巨星獸

Q: PVP點上4300拎綜援?
A:主要放控場+高爆發+防狀態嘅digimon -> 全隊99lv -> 升滿cd ->升技
新手閃暴/鋼加未夠專用core就升住替用嘅完全體頂住先
勝率高可以爆適量石盡快上去拎多d石

Q: PVP點組好?
A:異常狀態排行(7月25為止):感電=氣絕>=睡眠>封技=暗闇=麻痺 >=冰 ； error=燒>=毒
建議1隻高傷單體+1/2隻高傷範圍/控場+1/2隻控場坦+0/1隻補血
邊隻好d可參考首抽排名

Q:邊度刷cd好?
A:1，4，7，10章 打4-7
2，5，8，11章 打5-9
3，6，9章 打3-10

Q:激突戰點先高分D?
A:
1.唔好死，場上越多冇異常狀態嘅digimon(3~5)，turn嘅數目就唔會升，即係等如你開咗嘅buff係無限turn
2.boss全體異常技->帶防異常狀態嘅digimon，初期大家多數冇純個性隊嚟講，被動全體>技能全體>被動某個性全體
單體異常技->帶挑釁星裝防果種異常嘅cd
3.揀主動技能係高%單體攻擊嘅digimon打
4.帶爆擊率buff，爆擊=1.5倍傷，digimon被動或主動技能其一即可(e.g. 主角、獸人sup skill 30%)
3.降敵人DEF(e.g. V龍 sup skill)
4.帶PWR/TEC buff
5.帶回血
6.裝備同埋升爆攻擊力、爆擊率加成嘅plugin，如果冇防boss狀態技嘅digimon可裝plugin加抗性
7.淨大約30秒左右可以等到夠鐘先禁友情必殺，會多咗友殺必殺動畫果幾秒做普攻輸出

Q:主角刺蝟嘅進化料點拎?
A:成熟期果粒主線3章咁上下會出拓己個任，做完就可以拎
完全體果粒主線未開放[暫時11章完]

Q:點解升唔到技?
A:進化路線唔同/未喺個島拎出嚟/放咗喺隊未拎返出嚟

Q:點解扣多咗體/變負數?
A:電話要轉日本時區，去設定揾時區果項揀東京GMT+9
方便但未必個個得嘅方法:
有巴打建議可以用

開game同關game可以自動切換時區
*android 8.0試過，set timezone功能係用唔到
亦可以用

Q:打打下error點算?
A: 用體力嘅模式可以kill app再開game或者等佢背景auto打完先禁ok，激突戰只可以等auto

Q:唔識日文，打主線星星嘅條件up乜?
A:最多人問應該係以下
サブスキルで強敵を倒そう --> 用下面招技打死wave3紅色icon個敵人啦屌
メインスキルで強敵を倒そう -> 用上面招技打死wave3紅色icon個敵人啦屌
友情必殺で強敵を倒そう -> 儲藍色槽招技打死wave3紅色icon個敵人啦屌
____なデジモンを編成してクリアしよう -> 放隻__個性嘅digimon入隊啦屌

Q:唔識日文，CD同digimon嘅某d屬性up乜?
A:
スキル封じ -> 封技
エラー -> Error
ヤケド -> 燒傷
マヒ -> 痲痺
クリティカル -> 爆擊
ブロック -> 擋格
狙い撃ち -> 瞄準低血量打

Q:有冇得lock一隻黎打?
A:冇 但係有數值會影響你會狙擊血少嘅怪

Q:解唔到主線用友情必殺果粒星點搞?
A:
1.帶多體攻擊嘅友情必殺增加擊殺機率
2.視乎自己實力帶2-4隻廢寵拖時間儲友情必殺

Q:拓己任點做?
A:
1. 一隻成長期升到10等
2. 一隻成長期到20等
3. 一隻成長期升到20等
4. 一隻成長期升到20友情
5. 進化一隻成長期到成熟期
唔一定要升佢送隻亞古獸
你未開到後面嘅任前完成咗條件係唔會計數
e.g.你未完成2嘅時候完成咗4係冇用嘅，做多次啦

Q:日任要做乜?
A:
1. Fd list禁5個"挨拶”
2. 餵10次食物
3. 禁島入面禁完fd嘅digimon出現果個制2次
4. 冒險3次
5. 強化digimon 1lv或以上1次
6. 特訓1次
7. pvp 5次
8. 逹成以上條件

Q: BP、CP、友情pt點用好?
A:BP，CP換貴嘅蛋(500)=可能進究極體嘅蛋>專屬plugin>銀plugin>其他
友情回體/抽plugin肥料

防狀態表

1001開Post
Template :

誤中1001，第一次開post個標題求其諗

識得開post已經好好 好多時都唔記得左

就黎-20了

原來已經 46 68

主線獅子獸進化
睇嚟好快有黃金劍獅獸

其實係準備死

喺抽強機復活

見到4技墮lin 冇buff 情況下直接爆擊秒我2隻

主技勁大力

challenge第2關個7
已經齊圖鑑係咪做唔到

話時話墮天個數值係同機邪一樣？

防高200 tec 高800

我見HP同機邪一樣

等出新獸

終於升哂D獸上8LV技

唔知做咩變咗1/5
點為之獲得呢

係咪進化都計？

原來已經卡咗51XX全日 開始考慮下次藍up又要趁冇人 衝上去先 呢種99%睇運嘅真係心血少啲都唔掂

唔計進化 我估係生蛋?

係咪D蛋

我45XX 46XX不停上上落落

我打到2200就停

應該唔洗開圖鑑 抽同生都得

其實打墮lin要打到幾lv先會易出D？係要10lv先？？見人今朝已經有

換碎進咋

我已經係5000磨到無心機打

我求出3粒夠數，其他用CB換

換完之後先出得一塊

哩兩日不停打，一粒都冇

前日差1分上5000, 然後呢兩日最低去到479x
最近嗰兩次0.5mb更新完之後對面基本上首發一定上buff降tec Critical, 穩定地屌打我呢邊

成撚日輸副技 玩條撚

呢隻 game 技術含量真係低到極點
之前linkz 都話狂刷都會儲到斷片, 而家刷又無用, 寵又抽唔到
仲要所謂 PVP 都係垃圾系統, 乜都 random 之下又大幅discount 自己既表現 , 都唔知做乜撚

下個禮拜個bp up 冇蓮花嘅諗定點樣降班未

上到49xx，諗住食石去5000，之後係咁撞到你同一個日本仔，跌到48xx對面下下buff先，食咗15石跌得衰過之前

呢個星期就降啦

差輪柱前半有無第3part?

次撚次-4就一定會屈返我落去

半夜見GM打左上5500又想跟風，結果打到上5200就輸返落黎

差1場就50%

得左但係聽日10石

我今次係見到半夜啲人睇落易恰啲先爆石，結果真係得咗

用墜lin唔用薔薇之後順左好多
終於上番4300

終於明點解特別卡，原來隻沙古牙上少咗粒攻速
打咗5日都冇發現

用熊貓都唔夠人快之後發現?

係
之前仲以為4300得返啲金速痴線佬

諗多咗，5000上面都係一堆銀銅佬 金嘅一早去晒5500

依家總算有得打下 試吓沖分

唔知幾時先出番熊貓塊CD

唔記得咗對面ai痴線
當我冇講過

我而家都係睇下有無得執番個尾彩，如果繼續無運又要好似上星期咁用番百幾石先打到上去我都係放棄5500算

話口未完即刻5場有4場對面第一招就賢者2技，輸到停唔到

ai開局3寶：賢buff, 降tec, 三爆擊

掛狗ian狗改個名又輕鬆收700石
營運又做到嘢喇

佢地兩個送分隊嚟 外掛走唔甩 只係隊伍有返咁上下但絕對唔係輕鬆5500個啲

想問依家BP coins 換到個2隻器用蛋有咩分別？

pwr tec

0900 理論 敵方ai 90%都係喺timer0900±15秒範圍內開賢者buff, 另外10%係開局第一技 如果每次完場調位，上場賢者個位喺呢一場大機率喺0900前開晒主副技

爆咗80石，個分完全冇郁過
真係幾誇張，我一路數住敵我開buff次序，接近每十場先有一次快得過對面開

連續望完80場之後頭腦開始有啲唔正常

啲技肯定係有優先次序 所以除咗搶先手我睇唔透冷靜up 點玩

一次過打個優先度就會變到好明顯，個情況就好似同老千連續對賭咁
唔玩了
營運死全家

一開game又連贏5場，好似發緊信號叫我爆石打上去咁#haha#huaky

陷阱嚟

黃up同呢次藍up加埋我已經中過兩次伏

以後都唔好出藍up

唔好出黃就得,又磨又輸,曬撚曬d電

ian狗又又又放一隻刷敗場扮冇用外掛
點先治到佢

已經輸番到5000，棄已放

聽日1.5.1 更新 又冇提改pvp

冇提, 但係會暗中改難

無蓮花紫up實一場都贏唔剄

真係每次5500都少啲人，今次得返33個

根據推斷呢次係我最後一次5500

第一次降級 我聽朝有幾多石拎？

睇南瓜獸跑步真係好治癒

又一個星期比蓮花sm

400炒

橙

人地毒密就第一個出招全中毒 我果隻就9成唔出招 1成出副技

屌你老母狂反擊 等到你出招就係要攻擊一下先自殺

一個星期嘅努力=一塊金cd

原來中左維京 有一彩值唔值得開心

上星期1060石中一彩 吸血😒

平時PVP 冇泰坦 蓮花
就黎生存唔到落去

粒必中究極蛋又出鴉神，7技了

Sm

3星期既石還哂，下星期一定好天既

上星期1000石1彩唔中墜LIN,
今個星期400石抽埋唔中就諗住DEL,
頂你個肺又真係第20抽藍都爆彩中墜LIN

無泰坦 蓮花 蛇頸含撚都無資格

埸pvp 打完贏左就彈更新，點計數

當輸

係 慘死

連續5場對面都有蓮花+加奧加
一開波就麻至少一隻
又識集火毒密
含撚資格都無
-5了

屌住上12勝3敗， 37xx

你有蓮花驚撚咩

而家爆同block 同時觸發終於會顯示晒crit 同block，而唔係普通傷乜都冇顯示
我隻女惡裝晒cd真係100%爆 只係間中有人block

3885先啱 原本今星期多啲分，有望上下5000

而加咁樣爬法。。。。

你兩攻碟同兩狀態？

唔係，20%攻+24%狀態+30%狀態 74%外加吸血魔20% 同個調子base 咪100%到，暫時未試過唔爆

屈

我傻雀同蓮花都係70%+ 都係未試過唔爆
但後手問題係對面瘋狂主技救唔到 唔係點解要玩後手爆擊

無乜爆碟，想玩後手都玩唔到

你咁齊器用寵緊係玩返速 我乜都冇要用完全體 玩速點夠快

今個星期嘅老千局又唔同咗，依家興逆境反殺
讓你兩隻然後爆seed 3打5 好有創意

差隻傻狗 但我入左女惡已經拖低左啲速，諗緊好唔好換走佢入木偶拉高多少少速，又唔捨得個20%up

人地就下下主技爽到仆街
自已就出極都係副技

對面一有毒密次次都係第1個出主技 優先度應該set 到好高 木偶又係

對面仲放緊冷靜隊 比隻賢者二技再一技爆激晒就唔見左三隻
我就好似無出過招咁

必出究極蛋到我孵數碼世界最強了

無碎進呀屌，肯出返傻狗未

我有15粒碎但無傻狗呀 邊個叫你之前唔打

就算齊器用獸都係輸

傻狗下下先手真係冇心情打 我好似連10lv都未出過 就齊咗5碎

你地用邊5隻器用

蓮花 傻雀

女惡 吸血魔 1%人用嘅伽樓達

要唔打先會中 手持一碎 今日中維京

揸住5碎既傻西暴同沙古牙去左黑洞

我記得嗰陣都係由佢auto打

維京正呀 我指打激突

伽樓達得6技無換cd
咁我用小丑

你係咪玩先手速隊先 係就入毒密

唔係呀 全部攻爆

有無人話我知點組好，pvp係3600都要準備降班啦

玩後手爆擊隊 冇伽樓達好易出事啵 有冇古加?

唔係好知3600咩環境 不過泰坦 巨龍 怪人 鐵膽啦 另外CD都好重要 狀態位呢3隻盡量爆/block

冇蓮花泰坦其中一隻真係會難打 fd list有個泰坦後手紅隊都上到4600
未見過冇呢兩隻而又上到去

我每隻都盡量打定15粒碎，而家有幾隻仲係抽極都無

新嗰個挑戰任係咪得2 冇3?

泰坦鳳凰？

係無既 咁我繼續星期日3600 35場

係 而家唔係蓮花就係呢隊啦

又泰坦又蛇頸 閃撚死人咩

我唔係想爬rank, 只係想守50
但依家嚴峻到連試隊都冇本錢

即係乜

機械邪龍

想守50前幾日就唔好太進取 等蓮花上咗去先
我之前想棄驚個陣係進取到得返2X% 救唔返

我上次咪咁，每日3場
但依家keep住差一場有啲心癮

屌 換左iphone xs max 隻game係唔full screen

蓮花居然可以威咁耐 啲性格up好似遲早會取消 一堆課長投訴阻住佢地玩蓮花

優先度應該有跟你防唔到啲咩
我啱啱第一招食全封，第二招食鴉暗

有泰坦嘅情況下0918已經5狀態

唔玩性格up 其他人仲難上

就講就比蛇頸封3隻

蛇頸勁? 有無限配邊隻

次次爆親石打都係無好結果 本身贏緊4場輸1 爆完石之後依家 6W4L

唔見左個AC可以點拎番 岩岩唔小心洗左機

脱苦海了

唉 仆街了

唔綁twitter?

唔記得左....

記得有石拎架喎

之前轉去AN機個陣解左

一係脫離苦海 一係send信啦 你記得晒你ac啲技lv野又貼好晒課金記錄 1日都拎得返啦

有冇咩網可以send email 去拎番

12w17l

有冇網link比我 係官網搵唔到

呢個你問florey巴 佢Linkz個陣幫唔少人極快拎返AC

依位巴打依家係邊

蛇頸對面用咪勁
呢個咪florey

巴打可唔可以比一比條LINK我send email去拎番個 ac

唉屌真係拎唔番 屌

我諗你可能要twitter inbox問 問野個form得Linkz但冇ReA 可能重係Drecom營運嘅關係?

唉 屌 兩部機都有 個ID係到但就入唔撚到

有冇識日文巴打可以幫我打篇野SEND去TWITTER

搵到

an機呢個

點樣搵

上咗水btw an機係1917

IOS要點禁？打左個名都搵唔到

依到要點禁

要轉日文先搵到 因為冇國際ser

咁樣填？

諗起歐洲人 戒J, 又係唔見ac 脱苦海

上面除咗內容之外個堆自己填咗先
然後內容個到跟Florey巴個堆野填 同上面重覆咗嘅可以del
記得del咗啲中文佢

標題應該點打好

咩標題

佢咁啱Florey個排半棄驚姐 有florey個template唔會拎唔返

あなたのID 係咪 game 入面個id?我google佢話係身份證

係

唉灰到仆街 今朝抽完隻2技墮天 依家黎唔見AC

3會全名係 Lihkg3 定LIHKG 3

LIHKG 3

你潛意識想棄驚保平安

屌 開GAME係幾時開我都唔知

On9 本身好好地過左落部MAX到 一插線UPDATE完同我講回復原廠 已經心知仆街 屌你老母APPLE

隻驚第1日係6月25號 你第幾日玩

無記錯都係依一日 一開SER就刷首抽

入手digimon及其等級 係咪要填哂

記得幾多填幾多 記住要全日文回答 你個名係日文應該都易搵得返 唔係好似我咁又fuck bandai又乜

冒險激突個到隊個到 真係唔太記得落左咩 同埋有冇D獸嘅日文名網？

睇第一版

第1版最多
但用Linkz呢個會方便啲

最後完成的任務名屌依個點記得呀 咁鳩多濕鳩任

如果拎唔番個AC 3會就變左死會

有課金真係好難拎唔返 真係睇有冇心繼續玩定棄驚保平安

點會無心玩 今次墮天我課左成2千幾蚊

所以根本唔洗擔心拎唔返

唉 都驚驚地...岩岩send左出去 但仲未收到non reply email

屌你仲笑

plugin set度多咗粒全解除，但就變到勁lag

4000已經周街都係標準器用隊

上星期到底有幾多冷靜難民降班

帽事既

屌 無哂心情呀依家 其他驚都唔想打

營運見你課咁多都即刻濕晒啦 唔使驚喎

試過玩笨大其他驚 課好多都唔比番我

好on9 我部機係有個計步器隻墮天係到但入唔到GAME

墮招技係咪証明咗有亂傷

佢招主技個傷害唔知點解係切開4段
上面戰暴中咗一下244一下242, 不過睇落個亂傷range都算幾低

有冇巴打可以指點迷津小弟
已經唔識玩
冇放古加 巨龍女武就比人一野秒

唉 打定輸數拎唔番個ac 今個留言可能係我同大家最反帝嘅野

想問下今次墮天係咪限定？完左之後會唔會係普通pool抽到？

唔係限定

明明只係用小丑換左木偶，點解好似順過上次咁多

蓮花 女惡 木偶 鴉神 毒密
而家都係贏輸各半，係咪搵隻換古加好d，求指教

由呢一場開始每次鴉出全暗我都有cap低
暫時9場都未見過招暗喺0900後先出
仲穩定過上星期t-buff

到我中前數碼世界最強

又輸撚晒 點搞好

差隻蓮花，allin 啦

屌你啦allin左好多次啦
5k咪又得個吉

2235 去馬

話說我仲未有小醜

又狂輸,次次都係人哋隻蓮花2技先

我玩左成朝40xx 贏一輸一， 啲齊隊友仲未上返4300 頂佢個肺 阻住我殺魚

廿抽 終於終於有木偶
但係咪已經唔興

歐

-9了

分數up 再輸落去應該救唔返

根本贏唔撚到 以為贏到就全封你反cup

3700 慢慢打
gm 毅進星代替古加得唔得

pvp? 唔得啦 古加係要佢20%防姐

你只要有泰坦or 蓮花都得 你反而係除咗呢兩隻乜柒都有

不要說了.jpg
連機邪都比我開埋圖

都唔知應該話你係好運定唔好運

唔知係咪因為啲蓮花升晒上去，我冇鳳凰都竟然幾好打

你幾多分？

4599

而家升CD都幾方便

點

今日打左咁多場對面全部都有蓮花

差150分左右上返4300 等埋我

今朝唔知做咩輸左8,9埸，cls

你上黎sm我實贏

仲未覆我...係咪收得皮...

呢隊都恰鳩我 係咪應該抄佢

又輸3場-12了
係咪應該出鋼加?場場麻2隻以上

輸多場 又一開波全封

停手啦
越打越輸不如等最後一日得返同類先打

我而家比同類屈機
忍唔到手唔打 反正都降硬班

一個制選擇晒啲rare 1 cd 嚟食 同埋滿cd 可以直接揀去強化

幾時出10倍速

幾時出一鍵棄驚

唉 日本仔收工都無覆我email 睇黎真係無啦

連第1封自動覆嘅都冇

無呀

第1封都冇就係你問題

下 點解？

你係咪email打錯 再冇課金都好乜柒9up都會有第1封野

無打錯呀 睇埋垃圾email都無佢封野

再send多次啦 一時睇漏眼入錯email都唔係第1次發生
冇可能冇自動覆嗰個

岩岩send多次 用埋另一個email send 但禁完個制之後佢都係無show一個話會盡快回覆之類嘅PAGE出黎 而係直接彈番去一開始搵GAME個個位

有冇送信完了個頁

無

咁咪冇send到

下 我禁左架喎 佢係load左陣就出番去本身個位

打哂D野之後禁依個呀嘛

係呀 確認完 要再撳送信 然後彈呢個出嚟

屌 我熄撚左個ad block之後就有依個版啦 唔該哂Fuji巴 拎得番真係要多謝你同幫我打日文個位巴打

都係過幾日再打,-4

今次真係send左 但仲未有自動回覆

等下啦 自動回覆冇咁快 十幾粒鐘都試過 係冇你1日咁誇張

我琴日應該係無SEND過出去

係啦 我send fk u bandai 幫你試自動回覆啱啱佢都回咗我啦

但我仲未有自動回覆

バンダイナムコエンターテインメントのサービス、ならびに、製品をご利用いただき、ありがとうございます。
お客様からのお問い合わせを承りました。
※複数のお問い合わせをいただいた際には、本メールが重複して届く場合がございますこと、ご容赦下さい。
お問い合わせいただいた内容の確認ができ次第、弊社からご連絡いたしますので、それまでお待ち頂ければ幸いです。
ただ、誠に恐れ入りますが、確認にお時間がかかる場合や、お問い合わせ内容によっては、お答えできない場合がございます。
また、不具合や接続障害に関して、アプリ内のお知らせや、下記「バンダイナムコエンターテインメント FAQサイト」のお知らせ・FAQを持って、返答と代えさせていただく場合がございます。
■App Store版「デジモンリアライズ」ページ

■Google Play版「デジモンリアライズ」ページ

以上の程、何卒ご理解ご了承ください。
なお、本メールは、お客様からのお問い合わせを承ったことをお伝えする返信メールとなっております。
そのため、誠に恐れ入りますが、本メール宛に直接返信されないようにお願いいたします。
今後ともご愛顧賜りますよう、宜しくお願い申し上げます。
(株)バンダイナムコエンターテインメント

咁樣覆我姐係點

萬代南夢宮遊戲服務，以及，你會發現一個產品，謝謝。
我們已經收到了來自客戶的垂詢。
※當我們收到的詢盤多，有是郵件到達一式兩份的話，請原諒。
為盡快確認是誰聯繫我們的內容，我們會從我們的公司與您聯繫，我們希望大家一起期待吧。
然而，雖然事實上原諒我，如果你把你的時間來檢查，根據您的諮詢，我們未必能夠回答。
此外，關於故障或連接失敗，公告和應用程序，以通告·下面的“南夢宮萬代娛樂FAQ網站”常見問題，有我在哪裡允許放置響應的情況下。
■的“數碼寶貝後崛起”的App Store版本頁面

■谷歌播放的“數碼寶貝後崛起”網頁版

以上的程度，請確認您的理解。
應當指出的是，本郵件，已成為一個回复電子郵件告訴你，接受來自客戶的垂詢。
因此，雖然事實上原諒我，我需要你的幫助，使其無法直接回复給該郵件。
當你期待著在未來您的惠顧，謝謝。
NAMCO BANDAI娛樂

仆街姐係收得皮？

咪自動回覆囉 等第2封信啦

屌 google translate嚇撚到我

呢封野 = 我收到架喇咁解 我屌佢佢都會覆呢封野
所以之前咪話你連呢封都冇咪姐係你問題

我都唔知點解個ad block會block左佢個pop up

就算block都無奶油變射唔出架

如果有巴打平時唔打嗰陣想陰人可以試吓放右邊呢隊，ai用嘅話係唔會輸

進階版用巨龍代小丑，效果更佳

但我熄左adblock之後先有確認送信個個load到出黎

lock cd都可以無啦啦loadng

重on又要lock過

已經上到5000 我呢隊野對住4900蓮花隊真係幾易打
但對住4300個啲非泰坦蓮花鳩隊 成日輸 高技怪人惡到

打左成晚-8

咁快手，我已經連入game都無乜動力

4333 終於！

今日希望上到4600

維京值唔值得買4塊碎 進黎擺係到 記得個激突好似出完無耐咁，應該無咁快又出掛

主角終於準備完全體

隻野真係唔知出嚟做乜，等復刻囉

究極呢

純粹諗緊下次黃up 多隻究極用

利申：無古加無泰坦無高安，黃豆都無

黃up就是但啦 一係爆石打電腦一係棄一個禮拜pvp先最明智

4300-4600 好多肉便器 屌得好爽，今日有望4600-4700

我上次黃up 無開最快果個加速，打勁耐

我今日撞4300輸左好多場，運氣既野真係話唔埋

4506

係3600地獄到爬返上黎

最新章個發展係default當大家有留心睇個halloween激突劇情
主線難打咗幾過癮

輸返4場-12
比d舊隊sm 都唔知點搞
發現毒密要7分30後先識出主技 點頂到咁撚耐啊on9 係咪應該要換走

仲要用主副技埋強敵單 痴線

啲舊進化code無限期可以換 係咪代表短期內唔會復刻

4592

無毒密對面好似打唔入咁 好似係

好波呀 不過淨返500幣

換鬼哂蛋黎炒 最近十零粒唔計必出，好似無出過究

都唔出主技就死 唔通用副技打得入咩

今日更新完之後個ai
加咗針對泰坦program定點，開局必放暗都仲覺得未夠難？營運

仲未覆我

差唔多架喇 我個封野佢啱啱都send咗俾我問詳情

好想打機

小畫家貼圖？

屌咩料

7點都未覆我

遲覆好事嚟 佢對緊你啲野 太快覆證明你啲資料未齊要問多你一堆野

痴撚線5連驚 一隻古加反cup我怪人加古加

玩家有得進未啊
執都未有得進究

快d回佢垃圾pvp

暗另外四隻留返火燒古加

到出戰暴防暗，ai冇咗出暗優先仲再難打咗
第一次見高達就開局降4pwr舉白旗，唔識玩

exact7ly 巴打同道中人

我驚佢唔記得覆咋

淨返嘅平民怪好似唔係好多
黑蓮 黑沙 拉打 火車 月神 虎蜂 凱王
唔知之後點玩呢
出最冇人氣嘅火車？

又燈

到紅lin/ 白帝😎

揀過隻燈啦 聽日平民pool

Ok, 帝王龍甲

知唔知咩叫平民

平民二手嘢

更新完幾乎冇贏過
為守rank回歸返每日3場

我已經無可能保

4758, 79 32

到底幾時先可以玩番 好想瘋狂輸比AI

降班都要拎多20石

LinkZ 7個位

係咪再填過佢比依個表？

下一隻係咪黃金劍獅獸呢,
之後要碎既係究極比多?

填哂 post 哂課金紀錄 希望笨大肯幫我拎番

勇敢究天 勁喎 招主技 lv1 就全體220% 一般都係170% 佢重要無視block

姐係下個禮拜紅隊up

我都估係出01究極架啦 係估唔到真係夠膽出

利申想抽

泰坦，究天，究吸，戰暴 就封死晒所有狀態 得戰暴係pvp 廢

差聖龍同究極比多

無泰坦等含

究極天使都未
但佢未有天女,迪路path,
唔知幾時先出呢??
好想要混沌神魔

真，無秦坦lm

究極天使咪黎緊個pool

究天個stat 如果玩爆擊應該一出主技對面5隻就冇半條血

Cls

應該究極比多出先 迪路係ReA主角群未必咁快出

比數碼世界最強打死
鋼加機邪暗雅蛇頸毒密 咩組合黎

上星期既隊

今日做咩事，突然咁順直踩5000

一口氣燈走咗7隻
依家轉行燈六合彩no.應該有得諗

究天唔使碎 唔係超進化pool

我都差幾十

佢瘋狂咁出主角個堆 第1隻出嘅皇騎睇怕都係紅lin

出埋拉打就大機會
但之前請V仔配音應該有配埋金仔劇情, 都係呢兩隻二選一

我預計留石留到6000左右應該差唔多就出 抽唔到再算
拉打唔知翻唔翻到身

唔係喎屌 唔好燈ok?

差12 上5000!

好似8連勝

唔知會唔會又多番啲人上5500

要出嘅都係要出
極樂淨土呢招解buff嘢, 到營運覺得蓮花都唔夠難打嘅時候就會出

會啦 呢啲bp up 都係令本身有蓮花嘅人上到5500 而令難民們更加易降班 所以常駐加分同時降低降班勝率要求先係營運要做嘅野 反正都唔想改ai

不過佢到而家乜鳩都冇做

對上個次營運對於勝率50%嘅回覆係 : 50%其實唔難

全體解buff 1回合 應該都係要靠紅lin

蓮花隊落古加同傻狗 好難打

見3條友都係咁，輸返落493x

營運skip咗傻狗激突 你都係要用幣買

潛台詞都係佢地覺得未夠難...
reA遇中咁嘅營運真係唔好彩

唉屌 而加先600

輸返落4900

keep住贏見到5500尾燈了 希望唔好又連敗落去

你又咁快用石？

我有成5000幣唔知有乜用

冇用過 好運到係咁連勝

要碎既差傻狗同維京無得進 , 吸血無心機升

蓮花女惡伽樓達真係惡到仆街

冇得唔用伽樓達，後手隊 除非好似前排有個都係後手爆擊隊咁全金碟全7,8技

咪話你惡，天生攻防buff 高爆 hit數多 短cd
比我齊怪都係咁砌

就係逼於無奈冇器用究極先咁玩 有小丑乜柒傻狗我都寧願玩返速 堆彩碟放係到唔知做乜

堆

屌 無打幾日pvp 降硬班都似

拎返？

緊係未

下星期上返啦，反正你有蓮花 我就是成功例子

拎番先算啦 今朝覆完佢都仲未覆我

狀態彩依家都冇用啦
比你全紫究lv. 1咪又係要用呢隊，最多走隻吸血

吸血魔個20%係爆擊隊保證嚟
究天一出我蓮花隻88%block 又廢咗一半無視block 再配爆擊好爽

屌 一個禮拜都黎 仲未搞掂比番我

係保證，但其實唔差得太遠
究天個block無視都係得自己招主技 影響唔到大局
同埋咁計其實墮天副技都算係雙特效，只係冇標出黎

一日跌200分，另一日又升返200分
都唔知我隊係好打定唔好打

對我嚟講80%同100%都好遠下
隻吸血一死 女惡就好似爆唔出咁

5006

打唔到上去

你隻雀冇裝cd? 同埋後手隊用毒密好難玩 課長除外

竟然比我上50% 星期日先得唔得

呢條友守尾門一野送我蓮花2連擊

蓮花不嬲優先出技，好奇怪

唔係 對住我個隊大部份都係毒密主技先 木偶而家少見咗出主技 可能係因為我抗眠 btw雀清第3下就係毒密主技 仆街俾佢守到尾門

我都好想打pvp

第2次回信係就咁email 覆佢 你回咗啲咩

第二次回就係叫我填番d資料比佢 姐係之前位巴打post出黎個份野 我今朝9點半覆番佢 佢11點又比個auto reply 我 到依家都無第三封email

咁智能
不過食毒好過對面加攻加防，ai打你嘅對策不足喎，營運點搞

利申已經放棄cap鴉暗圖，0900前出已經係必然事項

覆完佢之後又係比依封野我

10次有7次輸係攻擊前無啦啦普攻一下 永遠殘血中毒燒先會

佢又會問多你一次咁神奇 等下啦 我諗今日下晝應該ok

我都唔知 可能佢地一開頭個格野只係FOR你打大約咩事情
因為佢email依段野有叫埋我CAP課金紀錄比佢 我cap哂由開game到依家D圖 望就望今日比得番我啦 再唔比番我真係無心玩 想開過個AC玩 但又無心升過哂D野

蓮花主副技都係會早放 但一定冇毒同燒咁早[如果有怪人]
優先:狀態>buff
btw 我對啲雀招全暗對面一定好後出 所以=一定有優先針對你弱點

放心啦 bandai第一次拎返AC 又有課金係100%拎得返
除非你慣犯第2次唔見先會降到1%

拎AC都有分架咩？

有 第2次唔見基本上唔理你

下 唔撚係掛 屌拎得番嘅話即刻綁番twitter

未必係> 嘅，可能係=
我知吖，尋日用戰暴/鴉試咗幾場，啲暗技即刻唔見晒

其實唔明點解linkz有得連icloud但rea無

贏幾多輸返幾多 全部都係屈

屌抽抽下友情錯手禁左怪

琴日打完拆咗諗點砌
唔用毒密都唔知用乜好 女惡抽得少得4技，傻狗未進到，小丑之前試過冇乜用，陣間試下屎

對面啲小醜好撚勁喎

利申：抽唔到， 傻狗又未進到

自己嗰隻成碌柒咁

又倒1400石落海

屌仲未覆我呀

唔係好識日文，個公告係咪話12號開始PVP既狀態技會難啲中

最後咪對面難d中囉

十抽中鳳凰 好似好難配隊?
繼續器用

我嘅理解係上面我有講嘅會針對你弱點放狀態技嘅AI 改善，變到唔會再係咁死命針對你弱點
姐係改對面AI

重有修改各寵嘅數值，變到更有自己特色
屌咗咁多個月先話改智能AI 就即管睇下佢想點

btw 究天呢個pool 所有紅性格嘅寵 都同時pickup 姐係會易啲中戰暴怪人個堆

而家先見到公告，公告係講會難中啲 twitter 個詳細內容係講AI 上個月 個玩家問卷真係有用 應該大部份人都係瘋狂屌pvp 所以今次個回答都係關於pvp

食屎狗飛咗傻狗

屌佢全家

咁啱我除咗聖鷹其他都齊碎 營運好波

反正你都抽唔到

幫左手燈你，多謝我啦

而家分性格pickup好似難中返舊野

咁係咪可以期待下佢會削AI

今次激突齋放出黎算，打都唔打了

30連炒晒
最近60下加埋先得一隻究

好你少少80下 2隻

棄驚了 到依家都仲未覆我

loading頁多咗南瓜同黑大耳
姐係光基唔會係平民pool出現了

60下得1究唔係好正常咩 定我非太耐唔知歐洲生態

啱啱更新完0.14mb, ai又變難左
大家準備好未

又正常 拎部cal機出黎篤下啦你
gm

改都係改狀態技姐 呢種全自動10招技重要分主副嘅最後咪又係睇出技順序定輸贏

我不嬲唔望機率 110下中一彩 220下先有機會中pickup係常識囉

其實係因為你啲CD有"成堆彩"
投資方向唔同

唔關事 我課多過無課11 packs

收埋啲錢係屋企，出到去扮窮撚

而2000石0彩 發生過兩次都係事實 未試過10連同時2粒彩都係事實

重未計我次次5500 點都應該多究過無課掛 結果就係1技同0技

我都會亂賣完全體 但我隻隻完全體家下都10技

咁都47xx分

決定抽埋呢600石

快！

運氣好is ok啦呢隻垃圾驚 人地王豆一出副技 南瓜已經屈咗機

有無咁撚好運 連我都輕鬆打爆佢 好打極有限啦

ok呢個月我唔屌bamdie

未load到圖屌住先 屌你

屌你牙

今次個星期降班都唔知點算 升都升唔撚切啦d野

屌你全家

唔夠勇敢cd

望到你真係唔想俾人話我投資方向唔同呢啲鳩野

你個個星期5500我個個星期差一場降班 呢個星期等降添

官方會調整數值 有意nerf蓮花狀態 你呢啲紅隊最後贏家啦 有上面2隻輕鬆上返嚟

泰坦又係防狀態
雖然都會升佢先

一下抽就黎半隊紅隊，佢本身又有雀

齊圖鑑未 希望留石到allin紅lin個日抽究極機率會平衡返我前面啲%

好似未講下個禮拜紅up 呢啲性格up唔好嚟

差4隻 蛇頸蓮花維京墮天
反而我想齊幼年期 1差1 2差2

我都唔想 升唔切

重點 你淨係課過前面啲pool, 但後期都仲keep到5500
缺乜中乜，齊晒重點怪你都夠膽死鬥慘

唉 你求其天使惡魔分一隻黎 ok?

要鬥慘啦 開頭個堆你重話自己好彩齊到廁隊 木偶怪人毒密傻雀
屌你我個陣用飛V同堆完全體上5500重俾你寸-6 飛V是咪得罪你

同埋前期我課完都冇pvp廁隊任何一隻 但你地無課但有廁隊寵叫咩

你用唔使升爆cd都上到5500嗰陣講有咩意思
同埋最後你上唔上到5500?
你好唔講埋我開荒頭2個月完全靠首抽刷出黎嘅怪人刀妹打？我係好彩個首抽刷得靚咋

係改完有返CD之後
我睇返啲相 我個陣係用薔薇 飛V 鋼加 鋼海 高安 打上去
都講咗我同不屈特別有緣 你地啲廁隊用得咁爽 我就到今時今日都未齊舊廁隊

重未計你地堆舊廁隊已經3-6技 甚至有人7技咗 我先最近一個月先抽到嘅1技 btw off巴你隻沙古牙都2技啦 我課咗2pack 先1技 好提子

利申 早幾日先delete 木偶死全家 簽名

俾木偶恰咗幾個月到而家都未有木偶 明明非過我你居然早過我有木偶

課過4pack 同無一樣

隻驚微課非洲人重衰過無課歐洲人 因為pvp送石太多
除非你重課唔係嘅話根本冇分別

btw原來你多究過我 睇唔出喎

玩返兩日又放低左
而家39xx 爭取r返去4300先
btw 交換所d專屬cd換唔換

5000 已經有阻力 肛激突升傻狗先

我玩Linkz嘅時間重多過ReA Linkz真係忙好多
交換所咩專屬CD 我見到專屬就換廢事後悔

我而家好後悔，少左唔少專屬CD

我反而幾順，用小丑同用木偶真係差好遠

正身ex c
分身都未買

鬼有小醜咩

我個fd keep 好多2000石-4000石分身，好耐未買過分身
我記得交換所呢排啲專屬cd廢廢地，唔夠CB 應該可以慳返

差小醜 同進傻狗

屌你老母仆街笨大成個禮拜啦 除撚左叫我比多次資料你之外乜撚都無覆 做野有冇咁撚柒慢呀屌你個閪 錢就識得賺

其實都係兩日姐

聽日都禮拜六啦 佢地都唔會番工啦 到禮拜一都唔知仲記唔記得我封EMAIL

南瓜獸真係好撚可愛

其實正常啦之前Linkz都係咁
都要預左要放棄果個week
怪自己唔小心好過啦

利伸：試過兩次

其實收到資料之後真係有必要拖成幾日先搵鬼番咩

恭喜紅隊後來居上, 可以嗌bingo鳥

手多再抽600石

繼續零究
第二隻10技藍機暴終於要誕生

出晒閃暴戰暴等含撚

屌你紅up屌打全ser

泰坦究天吸血怪人聖鷹會唔會唔夠輸出

必中究又邪。。。六技了

鴉

見到紫色浮x 以為小醜

浮游獸圖鑑未 開

忍唔住分享我嘅喜悅
墮pool仲有次全炒無cap 2000石

課金狗？

off巴直播del game

大家得返一隻殘血 古加2招cd都同時完 到我出招 大家都知下場係點

炸多200石出隻墮: o) 營運死全家

正常機率

你做乜搶咗gm句台詞

屌 幾時先有得玩 有冇人放ac

玩家角度緊要冇必要, 但又有咩方法
最快果次係"好彩"星期一send email星期五先拎得返

依家等到唔想等 愈等愈覺得佢唔會幫我搵番出黎 想收ac算

其實你比d耐性啦
又唔係得你一個要咁耐, 又冇覆你話唔幫你整

真係緊張嘅 唔會搞咁耐咯 同埋佢又唔講會係幾多日內覆我

又炒雙蛋

炒左十幾粒甩 幾時先生到高安/黃豆

我已經無再期望必中以外既蛋會中究極體

我無一次係中究極

又改左 變返對面蓮花起手一技至少麻2隻以上
又連輸n場

嗨

巴打你放？

依家都無咩心機玩啦 不過我ac應該滿足唔到你

如果禮拜一都收唔到佢EMAIL嘅話 我都想收AC玩 到時TG你？

怪人換走女惡，睇黎有望上5500

我啱啱差啲上到5500，又輸番轉頭

今日無打成日，啱啱爆左5石，好肉赤

5000> 52xx

我啱啱終於連贏4場上到5500，好耐無試過唔爆石就上到

好阿

好

下星期竟然無event?

究吸太脆 究天又好似唔上唔落 唔係紅up都好似唔出好d

泰坦聖鷹古加怪人巨龍唔撚work

你講pvp? 咪狀態技超絕down

唔係永久咩

琴晚頂唔順催笨大 今朝覆我話仲調查緊

一個禮拜姐 之後先改對面AI嘅狀態技優先度 超絕down係頂住先咁解

爆左20石仲係 5308 睇黎上唔到了

吓，我都以為係永久，原來得一個禮拜

啱啱睇返好似係永久 咁姐係當下個禮拜試水溫先

50石重返5500😭😭😭我有傻狗我洗死？ 好似係

睇黎今次衝唔上前50，打5場輸5場

好似504x 已經50 問題贏唔到兩埸

比LIHKG屎驚打左落黎

求下星期點組好

唔止啦，夜啲應該起碼贏4、5場先得，不過都贏唔到
我都試過撞到GM打唔贏，爆擊真係好癲

大家咁話，你做AI 個陣你隻女惡100%爆擊

如果我打嗰陣都有咁勁就好

ai好似加過70%就必爆擊
究竟幾時先有人破解到reA啲數據呢

gm未抽中巨龍 營運點會開紅up

性格up 冇開係因為twitter 班課長投訴，官方有回應，唔好又乘機屈我

no conflicts
反正營運永遠唔會令gm蝕底，係時候幫reA post嘅大家重新認識gm個朵點黎

做乜撚野又無啦啦追擊我 好夠鐘食藥

off巴近排好鍾意狙擊你

都唔係近排 佢一心情唔好就搵人屌

今次真係多返一大截人5500，有成99個

繼續呢個陣好定格硬罷泰坦究吸出黎好

仆街 無意中俾我見到個個無課架仔 30/30圖鑑嘅上咗5500分

究吸係非紅up好炮灰喎 你唔係有究天咩

究天感覺無咩用 唔上唔落 日本仔比分都低
頭先就咁out毒密入泰坦 即刻遇唔到連花 比沙古牙同暗鴉sm

究天要玩爆擊 基本上等於一隻強化版女惡

不過我都覺唔夠OP 副技加防起馬30%啦

係因為gm呢排又講自己點黑仔法 咁好手氣仲成日以非洲自標，真係有必要以正視聽

得幾隻銀銅爆cd
究天聖鷹巨龍泰坦怪人?升好究天試下

可以試下嘅 我有兩隻完全體都係用緊銅爆 銅爆都係少12%姐

講呢啲 你究極數量又多過我 金速又多過我 金血又多過我 連藍彩黃彩呢啲都多過我

得2隻銀爆 推晒落大天有66%

講緊攻cd

屌唔記得唔夠食物

#219 OFF 2 個月前
10抽怪人沙古牙女惡百合天龍升技 幾滿意
廿抽CD中綠彩同紅速金 kill app效果顯著
輸到44%忍唔住allin, 好彩出咗隻巨龍B
10抽CD雙金速 今日發生咩事
今日又中黃色金速本周第3粒了
鋼悟泰坦古加以外，仲有邊隻黃怪啱上pvp?
見pvp打得幾順又啱啱好夠200石
抽怪中咗大耳B, 真係唔使用碎進究
大家屌細力啲

一個post已經閃到盲 唔想再考古埋之前

我甩咗5500成個月你都仲想同我比 我就寧願少2,3隻究但有蓮花喇, 你有用嘅彩/金CD又唔知多我幾倍, 仲要已經留咗幾星期50名石, 而我已經清底, 同我比真係冇意思架喎

俾我就J擊啲無課7-10技器用究 5500唔少呢啲人 twitter日常被閃盲 我個究極體數量真係好異常 不過遲早會平衡返嚟 我都想知我嘅第一次 十抽雙究幾時先會嚟
btw考古見到florey巴原來都試過十抽3究

成個linkz po跨越咗幾個月 仲要淨係報可以曬嘅都係得咁多
reA po連炒都唔止一次啦我

個垃圾營運都講咗會改寵嘅數值 包括buff 蛇頸龍呢啲 最後贏嘅咪又係個堆高技 我攬住堆1技都成日輸俾雀清啦

雖然大家唔想知, 但都紅字幫大家易睇啲, 嗰陣2個幾月內就係得呢幾味可以曬, 我依家個倉基本上都係得呢啲嘢

都係嗰句, 齊重點怪比咩都重要, 喺保5500方面成個post得你全勤

都要留完全體先得架 冇10技伽樓達我一定上唔到5500 至於點解會留伽樓達冇賣 係因為我覺得佢周回打PVE好用

佢啲究集中喺兩隻5技度咁冇野好講啦
營運點改我唔知, 但你仲有大把石quota抽怪, 抽完先再講ok?

依家你有10技嘅我都有啦, 分別只係你有蓮花而我得堆10技
唉 真係越講越傷心, 係都要迫個乞衣自辯自己真係冇錢

中流彈

咁都好嘈

輕鬆跌到落3000分

除左一場對面5連擊+5連爆屈死
5場都有暗鴉 有2場比暗鴉屈死
超易中暗同中左差唔多100% miss
係咪要入暗鴉頂一頂

小丑王同暗鴉勁到未buff就秒我2隻2隻殘血

620石 1傻西 1究吸

痴線，撞到隻究天出一下主技就爆擊秒左我兩隻，乜究天咁勁架咩

大家體感啲狀態有冇降命中
我打咗幾局感覺暗少咗

究天 吸血鬼 墜天喺對面出現都會有呢個效果
一入場就唔見咗兩隻

藍爆彩

忽然多左嘢等住升
1:刷激突打雀碎 順手換傻狗碎x5
2:究吸
3:傻西暴
4:維京（無碎）

重拾興趣了

你等住升既我全部都無

忽然強大了 但都係無泰坦，古加，沙古牙，究天 呢啲有用嘢😞

all in埋綜援都唔中 去咗你度

新cd
神天依家應該用得過

我還左千幾石就黎二千架 今星期先有返黎

你條友真係嬲打

今星期都700

之前1500得究吸+ 500 得維京

已經好過中屎同唔中好多

難中咗就肯定 但關鍵時候都係會俾沙古牙封3-4隻 但我體感用吸血魔暫時10場 氣絕唔到任何一個人 我諗降咗一半

最明顯應該係毒密平時肯定毒中1隻以上 而家間唔中會毒唔中 我隻吸血魔都算高機率氣絕到對面毒密 但呢家真係未試過中

削血類體感冇降太多，可能因為hit數少
反而行動不能同暗就感覺降得幾多，連ai都冇咗優先出暗，姐係話出暗先對ai冇好處 但考慮依家都係保底5中1
我估5體技由40%→20%~10% 其他hit數都降20-30%左右

最後嗰句1999咗
我意思係應該越大hit數削得越多

應該都係，對住啲一個抗狀態都冇嘅隊 完場都控唔到一隻 直接斬咗半 神天個stat 好似已經同器用吸 差唔多，係冇速 不過我成日俾神天屌打 我諗有專屬CD 真係會幾勁 尤其而家難控咗

Mfung 巴打 佢今日都未覆我 你係咪想放

做野咁撚耐 等得佢黎自己收番個玩仲好

有愛 btw 會預幾錢收

@gm 隻雀激突 用咩隊打

而加塞完全體傻狗去擋火

有傻狗是但啦，一陣貼俾你，有條友用傻狗打10lv 打咗170萬

好波，聽日返工升埋傻西先 今日放假無心機玩

搵我？

係呀

其實巴打 我不如直接比你啦
到你有日拎得番ac唔玩先再睇下比番我定點
反正我都心已死灰了 你留tg比我

巴打你咁捨得

條友唔入戰暴入閃暴咁串

其實最近啲激突係咪加防仲抵玩過回血
回血成日卡技

豆豆好似+6x% 防？

80% 我最近打死神獸lv 10都有用，幾正
閃暴應該係高技啲又長駐50%爆擊掛 又加全體反擊

屌啦星究天根本唔會出主技 等到7分鐘都唔會出

場場比對面用暗屈我機 至少中2隻以上同之後出招保證有miss

雖然都仲係成日中，但好過上星期好多啦

有蛇頸真係唔撚想出聖鷹 唔保自己又要自己同泰坦半血就出招 主技優先度又前到仆街 連續5場9分鐘前就出阻撚住晒

我差過上星期 上星期六日開始miss嚴重左

第一次見有怪走到入個籃玩
依家我farm嗰3隻南瓜真係可以睇成日唔厭

裝防暗囉，依家狀態cd效果好顯著

得一甩 仲要彩暗 照中
頭先就係輸怪人暗左全miss
諗緊換走聖鷹出戰暴

撞到你，你隻究天9:30就出主技

點解我果隻唔會

7:00唔出

營運暗改ai優先度都唔係第一日知

先手重要究天副技 我12hit 暗中得一隻，就係出晒技嘅究天

4617, 22勝4敗 40位 星期一真係美好

屌啦星 死剩2隻 究天未出過技 怪人得返副技 出招次序都要怪人副技>究天副技>究天主技
雖然輸硬都唔洗咁 當刷數據平衡下都唔識

你玩緊紅隊？

咁快打咗26場 你都好愛隻驚

有得揀咩

清體姐 今日派左隻雀比我，有返少少心機玩

齊隊？

佢齊紅隊 所以做對面AI幾勁下

齊掛 無果d都唔係紅色

allin cd又含撚

打完j話好打， 就輸兩埸

幾金？

一防但係反擊

抽性格up 既cd 應該無咁黑架喎。 你幾多石

其實仲有粒阻擊彩
但係我想要金攻
all住300 因為無錢食cd無位 要爆水爆key刷錢先

又係防反擊
想食左佢 同無有咩分別

抽多200都係無金攻 得返400石

抽蓮花無咁嬲

而家cd位長爆好煩 但係10石開得5個位

得返一甩 錯手食左定睇錯無抽到呢

抽埋最後300石 得一甩防反擊
三甩金防反擊on99999

試隊試到敗晒啲分

控率低咗 結果遇見賢者隊已經輸咗兩次

屌又狂輸
換走聖鷹落戰暴 頂唔住d暗鴉 痴撚線

屌換錯隊 輸多場 -5

繼續輸 完全無得打 銀碟舊隊都打爆我

19W28L

亂砌轉下隊啦

都唔知點搞好 其實好過上星期架啦

都係泰坦，雀，怪人？

Btw 啱啱連出兩塊雀碎 差一就收工 地龍真係好撚正，可惜抽極都係7技

今次個陣係雀怪人究天泰坦巨龍
20w30l
而家換返雀怪人古加毒密巨龍試下

古加一定要落啦

點解你而加好似咩都有

咪又係輸
我寧願10究換連花

上面果隊換古加入去換咩走?泰坦?

試究天？

得返怪人巨龍泰坦防狀態 好似無乜用 反正成日比對面秒

其實我唔識，泰坦究天古加 呢啲嘢我都抽唔到😞😞

我相信完左雀 一定出傻狗

好想抽野 下隻出正野ok?

Ok, 黑lin

buff 完全體
藍機暴數值變到同賢者一樣
黑獸加 賢者數值
器用伽樓達 女惡魔數值
比多 女惡數值
80%防豆豆 完安數值

獻身馬騮 神天數值

伽樓達呀

又益左你，永續5500

屌 嫌隻驚唔夠難玩？

仆街啦 本身伽樓達小眾野嚟 一陣對面個個開波20% def常駐點打得入呀

無換到塊cd + 無10技

繼續捱激突換傻狗

藍機暴 >>>> 究吸

究吸我仲未用過 cls, 點解改到咁

搶先打咗場 伽樓達好勁 爆3千 4隻

爆起上嚟重癲過女惡

睇黎係我燈左女惡，今日睇得起佢升左9技

點知就有第二隻過佢

如果比多出埋專屬CD 唔洗睇佢啲效果 直接上場同伽樓達玩4+4 爆 已經冇咗平衡

gm又贏

蓮花 女惡 吸血魔 伽樓達 比多 抽乜野究極體 暗都唔洗防反正夠多體

豆豆直接贏咗高安 藍機暴紅隊分分鐘要帶

正，無高安

兩隻10技藍機已經準備好

有心玩

見到伽樓達可以出第2次技 真係神奇

不過佢咁樣buff法 會唔會性格up已經成為歷史 課長又贏

禮拜二都仲未覆到我

pvp幾多分都見到蓮花，蓮花係咪公廁黎咖

器用隊玩晒啦，無蓮花獸真係唔洗玩

屌佢個頭

被選中嘅16%

me2

Me3

無入一日game，發生左咩事

整隻伽樓達直剷5000冇難度

一直都整左，好似得6技定7技，仲要無專用CD

我依家用裸跑紫隊算

點裸法

最衰比多掉淨7技

好有心機升怪 下星期開始要補返多啲完全體

全block惡海其實work唔work 有專用防CD

伽樓達buff完之後 15連勝 直接buff到女惡level 營運都叫燒親個腦

Dllm

你試完話我聽 我冇quota

我重有隻十技比多未上 搞唔掂先換上嚟撚下

我唔想知呀，點解我當初明明換左塊專用碟會唔見左

食咗 我都食唔少金碟同綠色彩碟 最近先有鎖CD功能 屌營運老母

比多8
伽樓x 6

黃色豆豆5

隻豆豆2千幾防外加上80% buff 防埋ERROR 睇好佢嘅前途

唉屌，上星期先一車車賣

比多9 雀6 豆10
豆等up先出?

琴日豆豆打激突張圖

倒埋做任果60石 又還左了

差9日有50石

獻身隊隻馬騮buff 完之後根本完全針對紫隊
我諗得獻身up 先可以阻止到紫隊流行

無傻狗

遲下其他激突應該都有用

聽日升埋隻8技藍機暴上99先

話時話我好似無抽過伽樓達
上次allin 一隻都無

又話狀態難中 咪又中晒氣絕

有隊紅隊74%勝率排緊前50 twitter見到 都係泰坦聖鷹怪人究天巨龍

出技次序on9到爆 根本無得打

岩岩發現我唔小心賣走左隻8技比多
不過都冇蓮花

聽日又有公告 chur夠啲主角獸下隻應該出返啲正常野? 要專屬進化code嘅正常野

啲伽樓達既隊真係幾硬，無專用碟同得7技試唔試下用好
但而家呢隊暫時又好似幾順

無泰坦就全麻輸 點玩

咩隊

係傻狗激突

已經5000分 用比多同用吸血魔好似冇咩分別 但我諗如果唔會中暗 換走傻雀效果可能重大

47xx今日無咩點打，掛住升嘢打激突

最後我21連勝止步 撞到個都係用伽樓達嘅課長

平民隊

佢都係爆擊隊而且有蓮花
佢啲CD一啲都唔平民 上個禮拜我隻伽樓達+咗14速都係因為為咗對付佢
+14速就先到佢手

我隊嘢聽日試飛走毒密同女惡，轉比多同伽樓達

好記仇，咁都認到

因為得我同佢係紫爆隊同埋一樣都係早段上5000 咁少人唔針對點打上去

下一隻係 獻身 最好就基路比啦

咪又係上星期用緊嗰隊，都無換過
只要每打5場贏多輸少我已經覺得順

究天課金量 >> 墮天

墜天真係有愛先抽，又要高技lv先勁，究天對比起上黎實用好多，課金量高啲都合理
不過我都淨係抽墜天無抽究天

爆擊晶究天真係幾癲 次次都好驚佢放主技

我都係撞過一次究天，一放主技嗰下真係好深刻

頭先見到究天，但好似一定兩下佢就死左 技都未見到佢出

遇到10技墮天，2技爆擊打10498

就算唔死都唔會出架啦
試過死剩2隻 另一隻得副技都未出 佢都唔會出

結果要用返上星期果隊先順
不過上左好多爆碟唔同d

我發覺毒密出招順序排前左好多 唔怪得

2技先

主技啦 上星同今個星期究天一撚樣

諗諗下係副技出完好快出埋一技

!

器用

7788 hp

隻凱王被動同蓮花一撚樣，做乜鳩

比上面唔知十幾%啲人 多一個機會

抽唔抽究天好定等凱王

爆擊隊

紫爆隊

又益你 gm

棄驚保平安！

都要抽到先係架，抽唔到咪變到課長又一隻爆擊3倍秒人寵

btw 唔抽 繼續留石

無石啦

好撚on9成撚日器用就最撚屈

又出口術

佢緊係有得留
單抽就中啦

公廁屬

蓮花事件

雀究天巨龍怪人泰坦就20w30l
雀古加巨龍怪人毒密就24w9l

上次你話棄game就抽到蓮花，今次留石可能就單抽中凱王，到時GM又贏，爆擊隊繼續打到對面死死下
bww留左3000石就快忍唔到，好想抽野

聽朝一次過射哂出黎

雀古加巨龍怪人泰坦

一定唔夠力 實比人撚死

我唔抽真係唔會抽，抽咗點等紅蓮 蓮花都係1620石 姐 計返鋼加4xxx 石中都唔算過份，反而你先黐線，蓮花又有 連傻雀都7技

如果出事我寧願毒密out究天in
究天生存率係高過毒密
佢肯出技就好

會盡快抽到泰坦，古加，究天

如無意外凱王呢個pool 所有紫寵都會半pickup(機率高啲）包括蓮花 冇抽中嘅應該近期內pvp 最後機會

下星期綜援allin

不過營運真係唔知平衡為何物 紅藍隊一定頂唔住凱王嘅1技爆擊

蓮花我都嗰陣都抽左2600抽到無曬石先出，本來都打定輸數
反而傻雀真係神奇，當初首抽有佢份，孵必中蛋又有佢份，連想抽其他野都抽中佢

呢個應該比不屈

講起凱王，諗返起當初linkZ最初出戰暴嗰陣唔夠打，第一隻整出黎既究極體就係凱王，嗰陣仲要爆石整+1

重點係佢自己個數值重要咁高 營運真係黐撚線

食埋女惡個20%tec buff 招1技分分鐘連古加都一野秒

比你講到我好想抽

蓮花: 射條彩虹出去 = pwr
凱王: 劈兩刀火劍 = tec
營運嘅智慧真係與日俱增

抽囉，我就不了 紅蓮出之前起馬要留到6000石先叫穩陣 而家都係得3200

7000石都唔中蓮花 6000石行開啦

你唔係pickup 5000石 非pickup 2000石咩
6000講緊全pickup

最後2000石未完架個pickup

反正你都抽唔到，儲石好過！

#又幫手燈左人，日行一善

pickup 率得0.6%就冇計啦，舉個例xgo 係0.7% 我最非個次 係440抽先中pickup 換轉返ReA 姐係8000 石先中 經驗嚟

成日曲線燈自己

凱王激突個攻略講要帶不屈去打，dllm

啱啱仲以為係傻狗stat, 原來再高攻啲 接近同巨龍持平
最強stat嘅寶座又轉手

係，高100 傻狗主技係單體其實殺傷力唔係話好大，至少唔op 但凱王2體都算重要爆傷3倍 op 係其他性格冇問題 op 係器用就好撚大問題

我留石既最終目標係奧米加同金鋼武神，唔知幾時先有

今次個超進化pool得7日
姐係話11月守尾門隻怪有9日咁長
但11月得返黃怪/綠怪未出，出事嘅感覺

月尾通常人氣野因為有V jump 圖

燈帝甲

係咪要留石 all 煙鎧王 ？

但你有蓮花喎 夠做啦

呢個唔膽心
睇死佢未諗到聯展進化點玩

你 stalk 人既

講人氣仲唔係出火車 仲要fit不屈

一定冇可能出一早就配好音諗好劇情嘅金仔嘅

綠色聖龍

結果係不屈究極比多

即係會出

綠色究極比多
黃色聖龍

5連勝，4841 啲人轉隊定點 ,好似易打左

新嘢又係紫防CC?
做乜撚嘢
整錯色下話

起手封5隻仲話降機率\/

降你機率，無話降 AI 果邊

今日先覆我叫我比埋之前D引繼CODE 鬼記得咩屌

豆豆打激突係幾正
第一下冇燒著嘅話 ,防火紅隊打到百四萬

又器用 是咪on9

OFF巴 你隊PVP係玩速定暴擊

盡量crit, 主要打手+crit+block, 其他+block就夠

特殊位CD Block+Crit?
防擺hp?

特殊位打手全crit, 防放block同豆豆疊, hp都ok但易死d

凱王打激突會唔會廿萬一下

凱王打激突會唔會廿萬一下
凱王激突打你會唔會廿萬一下

營運低估咗器用嘅實力，叫你用不屈打 但其實器用嘅防數值根本唔差得不屈幾多

聽日激突
戰暴 v 藍機 (神天/古加/豆) 3選2
應該係咁玩

營運仲次次ON99咁叫人激突用毒用燒添
DOT一千幾百唔知做乜撚

如果再難啲我諗要防位狀態位上晒block 去到60%左右，然後搵啲自帶加爆擊機率嘅獸去做到100%block + 高機率爆

乜原來藍機暴專屬防CD +300防 我重以為同其他一樣200防 咁咪硬過賢者

再難啲就帶腦魔玩tec隊

降完命中都係好噁心，ai開局連出你唔防嘅狀態然後+攻，永遠都係咁打

啱啱禁禁下見到V龍CD個位load錯紅隊星星嘅防CD
不過紅星星出+1000hpCD都冇乜用

我想問下
我ios換電話個引繼有咩步驟？

我隊野4600就係極限

仲想點 唔洗春降班

跟住就比凱王打到降班

40抽中2隻墮天
說好的凱王獸呢

30抽頭20抽全死,
嬲嬲地skip 左佢又竟然中到...
但無蓮蓬頭...

見你抽到我又再十抽，終於中左凱王，加多隻女武神

隔咗排冇乜打pvp, 我想問我砌鳳凰隊好定蓮花隊好？吸血鬼9技 女惡10技 伽僂達8技

點都係蓮花隊

座塔送藍性格金防block咁正路 我重以為係單項/反擊金

繼續乜柒都抽唔到

Haha 講定棄就中架啦

返生？

號都比左巴打啦 不過間唔中睇下post

講定棄就會變真係棄
唔通會單抽中蓮花咩

推塔隊分享 穩如泰山
後面幾關用墮換高達，啲spiral高防但勁低血，墮副技清場都ok好用

隻凱王咁易打嘅 營運食錯藥？

冇野了，爆唔爆得出差好遠

最後用紅隊過 有幾關要試幾次

器用全auto 過，器用又贏

撞到凱王了 爆擊打我隻19XX防女惡魔3500 x 2

另外凱王如果揀血 可以上10000血

南瓜[61速] 垃圾[53速] 熊貓[65速] 紫寵[68速] 紫寵[70速]
快過lv 10 嘅凱王

試完 呢隻凱王300 SPD 我諗之前隻傻狗都係

所以唔使諗裝速cd
用紅隊打極唔穩，40~110萬
睇黎要穩一定要入腦魔

但入腦魔又唔夠傷 r爆頭

4845 今星期應該無得上5500了

豆豆 丁香 傻狗 地龍 神天

又講傻狗

藍機暴有無得上位

得3招輸出應該極限都係100萬左右？
同埋冇降tec 神天都係易死
我依家入腦魔70~90萬，上限低啲求穩算

又傻狗但輕鬆唔整真係好奢侈

隻凱王爆蓮花8000 爆吸血魔1萬

屌
本身紫色唯一弱點就係細力過紅藍
依家出隻咁嘅凱王係咩玩法
仲要防cc

重要只係技1 技10 應該冇野頂得住 墮天變咗笑話

本身好地地壓住對面嚟打 我剩返3隻半血 佢得返半殘凱王已經深知不秒 本身以為蓮花咁嘅配招已經夠OP 原來都係太睇小營運

隻凱王重要硬過不屈 屌 越諗越覺得遲下pvp會變到同Linkz一樣啲普通野全部退役

紫色裝完碟又快過其它色
唔知做乜鳩

無開game成日好似放低左啲束縛咁

暫時唯一一場贏到凱王都係因為佢出主技先而佢又冇裝爆擊結果爆唔起

忍唔住手抽左2200，換黎一隻凱王一隻傻狗

又課

#903鐵拳孫中出 • 7h
無開game成日好似放低左啲束縛咁

#905鐵拳孫中出 • 2m
忍唔住手抽左2200，換黎一隻凱王一隻傻狗

邊有課，之前咪話留左3000石，而家只係拎左黎用

我只係試驗下自己無玩一日可唔可以擺脫隻game，但結果係失敗左

器用up 無鎧王比人爆死

營運有冇咁愛器用

營運logic:
咦，紅藍隊好低防喎，等我加紫隊防先
咦，黃隊好低攻喎，即刻加爆紫隊輸出
可以出完技回血嘅紫怪應該差唔多出現
器用暴龍reA

凱王副技都爆3千幾 打到一半佢出晒兩招我瞓足4隻

幾時出個馬沙推石炸鳩bamdie

因為血多所以成日要同佢單挑 因為常駐爆擊所以單挑都係唔會贏

凱王個課金量入咗前100 排緊89

有番心機玩

蓮花已經過時重要抽CD先會上到5500
凱王而家嘅環境先係全銀5500

好過呢家同時比兩隻屈

人權嚟 冇是但一隻打咩pvp

成班仆街黎

今日無咩點玩過

聽日就夠200石allin

祖利獸: 好撚逼啊屌

器用無防麻 今次撚都無資格含

悟空 鋼加 降班

用惡海龍將佢變冷靜up有冇得諗 定等班凱王上晒去實際啲

實有一堆尿忽鬼留係4300撚狗

自己唔會贏到但可以陰人
in AI we trust

惡海buff 完凱王 普攻一刀3-4k

lv10要用咩隊打？隻V龍技都未出到就比隻凱王秒左

腦豆神+2打手
進取啲就走腦

望住人地隻蛇頸 再望下自已隻雀
唉

幾時出一隻專補器用血

咪係，隻神天成日早死過凱王，根本唔好用 我諗10000血2000防器用專屬補血寵就啱啱好

直頭紫色補紫血啦 副技回血主技復活

咁快送聖誕樹 想點

正

然後呢隻野係火車 人氣有實力又有 營運重唔fatfat

49xx 有無咁多人有鎧王

課金量多過蓮花 超過咗墮lin 成倍

永續！

咁誇張
GM有無心郁想抽返隻

雖然會俾人抽水 但衰啲咁講 唔洗凱王都5500到
冇心郁到

可唔可以表演下唔用蓮花上5500

洗唔洗連激突都撚狗 下下起手秒神天 一次血都無回過

抽隻凱王返嚟包你場場秒4隻

5000上面個100%爆擊究天紅隊 棄咗聖鷹換入神天 勁咗好多 可能因為招封技

我都諗緊換唔換走隻閪雀
佢自己同古加半血就發功
主技出招次序又勁高

唔係佢高 係我方究天低 睇咗條友打幾場 基本上同你一樣

我講隻閪雀主技高 阻我輸出

然後我對上佢個陣究天真係好早出招

今日我方都早出左少少 頭2日真係

究天無視block太廢 唔夠3倍爆擊傷直接

究天本身就係廢 忠於原著
佢招主技只係夠力殺自己

重係睇唔透點解墮lin 唔勁

因為有個爆裂型態係後面

巨龍出第二次二技突天都無出過技
佢肯出技就贏到

重新抽過啦 睇唔明呢家個蛋池模式 全部野常駐冇分類 本身上次究天嗰個係好開始，除咗究天之外up 晒紅寵 結果今次又回歸除咗屎尿屁之外統一機率

可能營運好鍾意獅子獸

5500上面場場都係凱王
我唯一一場贏嘅居然係對10技墮天 真係冇對比就冇傷害

凱王追撚住我2隻未出技ge輸出秒 玩撚晒啦

無啦啦連輸7場

又開始無乜心機玩

痴撚線連輸到11場
無啦啦d輸出唔出招 場場比人封2隻以上

紫UP+凱王+蓮花
係咪諗住做埋尾水執柒
依家守3千6十場都有八場打蓮花

不過我相信比起多人中
仲似冇蓮花嗰啲已經棄撚哂

紫up 唔齊凱王同蓮花 應該都要降班

降穿埋3千6 我就棄
照目前進度今次紫up 完就棄得

今日又係連入game都未得閒，係唔係應該換幾粒碎進左凱王算，都唔知5粒碎要打幾耐

隻凱王一係唔出技，一係專打人地2隻殘血嘅，好弱智

冇凱王, 尋日幾場就齊碎

連輸15場

見到有人用凱王打凱王120萬 睇嚟真係激突都十幾萬一下

差2場先50％
唔想降班

我卡死左係4900 早知出凱王前爆上5000

垃圾驚，棄驚退3會！

wtf 真係有用

痴撚線 +15輸落落-1做乜鳩
我連4300都打唔贏 好似突然無晒cd咁

星期一我又棄驚先

發現同小丑好有緣 3粒必究蛋都係出佢

5隻凱王求清

幾時到你孵數碼世界最強

仆街過埋聽晚上4000石 真係越嚟越手痕

為左突顯凱王 又偷偷地改返狀態機率
場場都封2隻以上

50％達陣

今個禮拜會唔會連5000都上唔到，仲未打夠凱王碎

輸鬼左

Allin 1000激突幣換兩隻炒蛋 幾時先生得返究極

連輸兩埸比有凱王既 off

凱王早出技會直接令你3打5 真係好黐線

今日已經幾次都係差一場上5000，打極都上唔到去

必出究極蛋又係蛇頸

你隻凱王都係CD錯姐 有高爆輕鬆啦 低爆嘅凱王同條咸魚有咩分別

比你講一講我先發覺原來用左速碟

一種喺linkz前期用V嘅感覺 唔知未來可以點削

佢好似究吸 , LinkV 咁玻璃就話姐 屌佢硬撚到咁

佢好似冇幾耐之前話要平衡啲寵 都唔知係咪用凱王吸完金之後即刻修改大量究極嘅數值嚟做"平衡"